除咗做狗之外，最黑人憎職業係咪裝修？

係度瘋狂鑽牆令你生不如死

無裝修，你住碌撚咩傻仔

傻閪一名

hr （recruitment team）

鳩官

有無得發明無聲鑽牆？？

白卡仔樓主仲乞人憎

的士狗
搵食車
食環狗
地產
保險
剪頭髮
教書
社工
大撚把

點會呀,你當的士狗死架?

首選一定係教畜

鑽牆都唔係問題
問題係D裝修撚報價永遠都好似冇公價咁
神神秘秘又水你一大舊錢

Dc9啦梗係

DSE 幾多分？

要搵個職業同黑警齊名喺無咩可能

老了

想考DSE都無機會
易咁多。。。